辣油浸龜頭好小事，利物浦出線佢立即打逆苗

如果利物浦出線，佢 (羅辛奴(Lozano(Jesus(穌哥(細雞(快跳(冇事))))))) 即刻打逆苗
立此存照。

講清楚打邊隻

不如吹大d啦 去天安門對住毛狗張相打j呀
橫掂都係走數

逆苗...
即係準備走數

穌哥唔會走數，要講清楚。

樓主打完科興精神錯亂

這是假的。

逆苗即係你逆sir出架

不要說謊。

人之將死，其言也善。

係，我bioNtech intern

顫抖吧！

逆sir就係逆苗

這是假的。不要說謊。

拉

杜狗

Y~U~U~

樓主似打完科興傻撚咗。

gun

點睇您樓上話我傻撚咗。